[咁都得？！］Apple 配合全球防疫措施 將派對籌辦 App 強制下架 搞手喺ig反駁 俾人bam埋

武漢肺炎爆發至今已經 1 年，疫情還未有受控的跡象，被困家中無法外出太久，很多人出現「抗疫疲勞」，開始蠢蠢欲動希望能夠搞派對玩樂一番。有開發商製作了派對籌劃軟件 Vybe Together，私人派對搞手可以利用程式宣傳，並且接受有意參加者的申請。

派對搞手在 Vybe Together 宣傳後，希望參加的人提出申請，獲得批准後會再派對開始前收到舉行地點等資料。雖然軟件的性質本身沒有問題，但在現時疫情嚴峻，很多城市都實施限聚令的情況下，Vybe Together 就有帶頭違法之嫌。有《紐約時報》記者撰文批評 Vybe Together 是協助尋找和宣傳不安全的大型室內派對，Apple 決定將之從 App Store 強制下架。

Vybe Together 在 App Store 被下架之後，他們的 TikTok 帳號亦被封鎖，開發商曾經在 Instagram 發帖反擊，指他們沒有容許大型聚會，一切只是傳媒在誇大，不過很快就連他們的 Instagram 帳號亦被刪除。

來源：theverge

deep state

繼續以防疫為名，行極權之實囉
中國一開始示範封禁令就係想呃你班傻仔落疊